眼火爆！一堆腦殘藍絲辱罵英華女校反佔中教師

藍絲要脅校長炒老師，仲話要搞埋學生仲要藍絲留言佔大部分，真係好撚嬲

啲藍絲有咩用，人地名校出身，將來騎住佢地做野，要聽番人order

唔好入英華 記得

送中定佔中

藍營AC

太嬲 打錯 係送中

Fake

你懂的

唔好讀囉 咁撚驚咪幫個女轉校

佢地個女讀到先算

真係好respect 呢位老師， 做到老師仲肯走出黎真係要冒好大風險， 真係失去左好多野希望最後冇事啦

吃不到的葡萄是酸的，名校無佢地份

佢地d仔女咪讀埋d 垃圾學校囉
姐係我

幫推
有冇巴打絲打有方法搵到錄影，又或者在場知道女商人被誤認女警的過程？
好需要大家幫忙
請幫手推

推

見到藍絲FB爆義士全相請幫忙report

英華個fb比人有系統攻擊緊

推

不願看到下一個林慧思

請大家幫忙share

推！！！！

不願看到下一個林慧思

請幫手推推

［size=6]支持成立獨立委員會
還警察專業形象[/size=6]

上次死廢老個女呢？比佢試下相同既感受